ikea個節目，4姐妹屈係一間房，真痴線

4姐妹一齊自慰都咪話唔淫亂

圖？

有冇人知佢哋ig

4個都正

香港人真係慘

我個腦load左陣先明

我唔明

我全都要.jpg

其實好易明

其實哩張都好牽強吓

有幾？
顏色同位置同高度都match
兩者中間都有白色同黃色match返真人面部色彩
尤其係雷豹Ｄ白鬚
好過大部分其他巴打post出來果Ｄ啦

樓上第2套SEED呢屌你